平反李文亮，開放網禁，建設民主中國！

果然係asshole

醒覺係好事，等睇中國暴徒打爆海康威視d鏡頭

絕食又唔係冇人做過 最後個結果係咩

狗改不了吃屎

習慣了這異象 誰又在叫嚷